# Task 7 bash #

This source for Educational Only

### What is this repository for? ###

* Eltex Nstu Summer 2017

### Bash Scripts ###

* Ubuntu 16.10
* bash

### How do I get set up? ###

* Linux administrations

### Task ###

Написать скрипт, который проанализировав установленное ПО в системе синтезирует правила файрвола и применит их.

### Author ###

* Erdeni Tsyrendashiev
